（無事啦）中國商務部副部長率團赴美磋商經貿問題

中國商務部表示，應美方邀請，商務部副部長兼國際貿易談判副代表王受文擬於8月下旬率團訪美，與美國財政部副部長馬爾帕斯(David Malpass)率領的美方代表團就雙方各自關注的中美經貿問題進行磋商。

商務部稱，中方重申，反對單邊主義和貿易保護主義做法，不接受任何單邊貿易限制措施。中方歡迎在對等、平等、誠信的基礎上，開展對話和溝通。

不如搵個城管過去打

搵個副的，幾明顯仲係試水溫

侵侵想撚狗咪叫你過黎hand hand, 等睇玻璃心嬲嬲豬反檯，之後侵侵又再扣佢50分

應美方邀請，即係中方請求
搵副部長去，即係想低調談判
應該都係跪低多

中國國情

一傾唔掂數，又有借口加碼，中國又最終。。。

商務部副部長
你預左過到去咩都要請示
on on 9 9 來來回回

兩個都副部級 話唔到事喎

厄水吹

坐正嘅覩話唔倒事架啦